約左人，你地習慣早/遲到？

永遠我等人，冇人等我
日本式準時
遲到5至10分鐘
遲左咩？sorry有時差
睇下邊個啦

同最熟個班會遲30分鐘
因為班仆街一定唔準時
通常仲要等多10分鐘

其他人就一律早十分鐘

早到，朋友都知我係早到多過遲到的人

睇人

見工都遲